「條蕉好熟」英文點講？

Dick is hot

Dick so smooth

my dick is ready to eat

你地條dick有雀斑 ？

Dick is ready to shoot

cocky cocky sucky sucky

Ripened banana?

利申 英文F 認真答

friendly banana

this dick fuck u few times

banana is so friendly

How do we say '條蕉好熟' ?

I go to school by bus!

Mature penis

my dick is hard as the rock

My dick is rock hard

Ripe banana

My dick is burning, man

you sucky sucky

Me cocky cocky

dick is well done

Your dick look so familiar

咁「條撚準備」呢？

nearly rotten ?
利申：英文麻麻

It's fucking RAW!!!!!!

My banana is raped

Look 9 ho shuk

My dick is friendly

my dick is non-existent.

banana very familiar

It's Fucking rawwwwwwwwww

my dick go to west by me

This banana is my friend

tiu banana very sok la

Well-done banana

mypenisblue

My dick is on fire

I wanna fuck

This banana is over-roasted.🚬🚬

Well done banana

my dick is overrun

THAT IS NOT RAW! YOU IDIOT!

認真答
overcooked banana

This banana is mature

The banana welldone

peanut ready

睇錯條蕉好熱

Swinging penis gets ready

搖滾準備??

Banana well done

認真
banana is ripe

I'm cumming

I cook my dick

black man banana

Very mature

“wow, this banana is very good at this.”
“This banana is quite familiar.”
“This banana is well done.”

The banana is yellow now
You can eat la

i am coming

u can eat the fking banana now dipshit

banana banananana
Balado

Banana burns

舊野壞咗呀

Time to eat shit la on9

The banana is ripe

This is NOT fucking raw!

The dick is not raw

My dick is fucking hot. Suck it, Bitch!

Smoky Banana